其實遊行真係好撚ON9

遊行既目的係比人知道我地想點 同埋用人數話比全世界聽有幾多人認同

但而家係人都知我地想點 根本唔需要用遊行表達我地想點
而家黑警係人就又打又拉又非禮又恐嚇又私刑又派黑社會,藍絲,便衣狗察周街殺人
實有人因此唔敢出 完全做唔到真正用人數話比全世界聽有幾多人認同 呢一點

當遊行2大功用都冇左 請問仲行黎做咩
都仲未講隔離POST LIST出黎個堆壞處

一句講哂：日日遍地開花

遊行嘅根本目的
係畀當權者知道人民嘅不滿

其實都遊行過咁多次
好肯定香港政府唔會聽從民意

只係估唔到, 有人會話遊行係要嚟製造"靚畫面"

最慘係遊完翻唔到屋企

日日遍地開花冇問題，不過都要做得靚仔啲！至少要等人權法案過咗先至再進行大規模完整裝修

贊成，但係美國果邊就快過
唔急於一時開花住

我都想知道
美國民權法仲有十日就到
而且兩個黨都講到明會支持

另外啲舖頭都爆得七七八八

其實效果只係翻同政府講蒙面法冇用

係 今次對蒙面法既表態已經夠

之前每次手足佔路/快閃 目的就係造成經濟損失
俾壓力政府
下次佢咁樣自已關晒鐵路我地係咪應該休息
因為主要目標已達到

靚畫面囉

遊行從來係民主國家先有用既手段
如果唔係只會係我一直講既送頭換同情

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

今日cwb咁安全咁多時間, 做咗D咩??

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

係咪唔係黑警/五毛 開POST就推唔郁?

靚畫面要用百幾人被捕黎堆砌，邊啲on9契弟諗出黎架？

唔好再開花住喇，做好文宣先喇，過左法案就整穫勁喇，法案過唔到輸撚6成呀!!!

各有各做啦 唔係反效益都唔反對
不過即使和理非都要小心 諗好逃生路線先出

遊行嘅目的係俾國際睇港共打壓

根本就應該日日十八區開花

鍾意商場唱歌就唱歌
鍾意文宣就文宣
鍾意連儂牆就連儂牆
鍾意罷買罷食就罷買罷食
鍾意撚狗就撚狗
鍾意裝修就裝修

唔好再聚埋一齊貪畫面靚貪人數多

其實有冇諗過今時今日同老解入城同戒嚴冇分别
不如好似第－日民間記者會咁講
返屋企瞓 &趁未禁聯網前強攻文宣
捭空間美國國會通過香港法
再白白送頭唔係be water辨法

遊行個靚畫面緊要過手足人身安全
想大家平安翻屋企，唔好亂信冷氣軍師，小心

二黎可以堅定立場，係成績表
話你知有幾多人未割

今次遊行某程度上係回應林奠，佢叫市民同勇武割，家陣咪話比佢聽唔割囉